日本旅遊推廣媒體協會想了解疫情前後香港人前來日本的意願調查

日本旅遊推廣媒體協會發起的問卷

想了解各位在肺炎疫情前後

前來日本旅遊的意願調查,請大家幫忙填寫意見

問卷截止日期為5/14。

您的意見，將成為JIMC重要的參考資料

就覺得好可疑

推吓先